想買1套盔甲

2手都得

請指教
謝謝

指你老母閪
問你老母買啦

想做盔佬？

咩用途

拍插你老母

有時去郊外有好L野狗

論野狗

呢套應該啱你

賣$3000

笑死 真post仲唔comment

新